一畢業同男朋友月入加埋6皮 諗住25歲買樓 你問我答

同男朋友今年畢業，兩人個月入三萬起薪，諗住25歲買樓

快dislike以示支持

你地家庭要養狗？唔亂吠 識自己去廁所

首期準備左幾多

又男朋友又女朋友
賣樓又買樓 媽呀好亂呀eo仔

你0定1？

我係絲

0, 冇父幹

咁都好show off?

唔記得咗添

我都女朋友月入70k
畢業三年 今年廿六歲都儲唔夠首期
求教點儲到首期

加埋得6皮，你諗住去東南亞買樓？

樓主養唔養狗 唔會吠 識自己去廁所 可手抱

101% 儲錢大法

起咗底，樓主無吹水。

正常連登仔都起碼加埋十萬啦 當你男朋友唔係連登仔 你地都應該要有八萬up

乜撚嘢dislike

加埋月入60k
大約係兩公婆都係做大公司mt /so
左右既水平

月入同前途都唔錯
fg黎講更加係同屆算中上

如無意外五年內都買到樓

eo

自食其力

有high到要連出2個post嗎

儲到首期先講啦

食住屋企幾年，0家用
3皮x2x12x(25-22)=2160000
月儲多於2/3都有大概百五萬
首次置業 分分鐘可借9成 買樓有咩問題

Can

同連登仔講買樓係無用的，他們根本不知9成按揭呢樣野

見到呢個post真係得啖笑

絲打加油
不過唔洗比家用真係輕鬆好多
每月2人加埋6萬以現時黎講買700萬既樓都唔難 希望3年後願望達成

25歲分撚左手啦

唔洗俾家用其實都算父幹撚

唔洗俾家用就已經係父幹啦

一聽到fg出黎自high以買樓做目標 叻極有限
建議：小心變負資產 有錢年輕好心有膽啲投資or創業
利申：22 無u grad 創業人士

加埋先6皮都拎出嚟打飛機

依位清知唔知而家4球以下有咩選擇?
以前上車盤德寶第一城果D已經去到5球6球

自住嘅話理得佢負資產定冚家產

4 球都買到200呎 50年唐樓既

的確係
要俾家用果d除時7折出糧

你呢d叫好彩

利申：比你哋更好彩

係
每個月皮幾日俾老母

6萬蚊係勉強夠，但有無諗過你一買左層樓，你工又唔轉得（至少你連做少一個月都唔敢），仔又唔換得（當你而家好恩愛，一年後呢？五年後呢？），稍為貴少少既興趣/進修都玩唔起
25歲已經個人生已經定左形，好似中年等退休既人咁，真係好值得開心咩？

講真，fg搵到呢個數，日後都唔驚上唔到車啦，無需要急成咁掛？

俾唔係問題，盡自己孝心姐
但沒俾/唔使俾既，唔好當正自己能力咁高

利申：有買樓供樓，同時俾家用

樓上班窮酸毒撚真係

依加d樓冇700萬都唔見得下人啦，起碼要300萬首期，你儲多5-6年到時700萬又變800萬

搵三萬蚊好普通

FG創業撚，同男朋友夾埋有150K笑而不語

兩公婆都係護士咪一畢業加埋6皮囉，樓上班人有咩咁出奇。如果真係護士嘅話，人工加得唔快，25歲唔靠屋企靠兩條友儲首期唔易，按得多盞供到仆街，咁匆忙上樓辛苦你自己，但樓價又可能長升長有，其實真係好難選擇。

雖說我大你10年
但我一個都搵7皮啦
2個加埋6皮有咩好晒

唔係話你唔叻，咁多人爭eo 你都爭到，證明你最起碼語文能力ok 。

不過睇返樓主啲post ，字裡行間都散發住人中之龍嗰種傲氣；天之嬌子嗰種自信，屌打哂我身邊30歲月薪可以過十萬既飛機師，或者係年收入用million 做單位，一年人工夠買一層樓既ibanker朋友 。

屌，點知真相原來係得三皮野仲要冇bonus一年加得一千幾百人工既eo 仔，嗰種落差真係令人忍唔住吱一聲笑左出黎。

利申25歲做bank fo 搵緊5皮一個月, 都唔敢好似你咁自信開你問我答

25先grad ?

睇錯

一年唔食唔洗儲曬先得果72萬

買得d咩樓

一年後個樓價又唔知升幾多

又要再追過

不如講下你依家幾歲?

留名待笑

連登仔無計到樓市升幅以為自己生活係平衡時空,宜家正苦工increment都追唔到樓市升幅

你地兩個咩major

買樓首期重要過供

25歲就被層樓綁住，做香港人真係慘。
利申返先，廢事又被人笑窮酸毒撚，FG 14K，不過父母留左幾千萬物業比我收租。

一齊夾得唔得？
利申月入八千

搵AO做男朋友啦

過多幾年唔散先講

做公務員、紀律部隊or護士？

正式宣布第n次吹水大會現正舉行

九成按揭供撚到你仆街，不過you can try if you want to

Gay post

咁都開到你問我答 連登好唔得閒
我一畢業仲未搵野做已經有個單位住啦

你個名係咪改錯咗

呢度aco神工， 有eo已經係天之驕子

我係條女就飛撚左你啦無鬼用搵得三萬咁小又無父幹正垃圾

Sorry
男朋友一畢業6萬

哦

加埋得嗰6皮就想25歲買樓
加多個零既話就有機會既

好多酸撚

我同我女朋友加埋5萬
岩岩畢業左3年幾
上個月買左樓, 零父幹, 首期140萬全部自己儲
你問我答